有冇人近排被逼放無薪假/俾人炒

早幾日俾人炒左
本身都已經放左一星期冇薪假
依加都唔知點算好

出面好似連工都冇乜 間間都唔請人
好迷惘

Footpanda 熊貓步兵

揾得多唔多錢
想做返自己果行

放緊好耐無薪假了

做緊邊行呀巴打

2月放左半個月無薪
3月俾人炒埋

炒係咪賠返一個月先？